中國燃氣今日收市企喺30蚊或樓上，老衲永遠離開連登

你走啦，求下你離開我地啦
求下你放棄我地呢代人啦
你講咗九萬幾次啦

又係你，你仲未走啊弟兄

老衲離開連登先
定陳同佳去台灣自首先

點都快過200刀手

呢排有冇食狗肉?